合作推廣

合作推廣😊
招募人才🤓
時間彈性、簡單易做🎉🎊
大部分野可以係屋企做到👍
歡迎大學生或應屆DSE生
任何想學野、擴寬社交圈子嘅人要把握機會啦

生物科技公司
預防醫學
免費培訓
已有資源配套 😘
推廣公司醫療服務
每單至少8000
每月收入可達17000-30000
有20%Bonus！！
地點係尖沙咀金馬倫道26金壘商業中心

不是非法行業 不做騙子
有意聯絡電話61803550 非誠勿擾

delete

求del post
打錯d野